曼聯將續約迪基亞5年 摩帥徹底打破皇馬的念想

據英國媒體《太陽報》報導，曼聯即將和迪基亞續約。雙方將簽下一份為期5年的長約，迪基亞的週薪將上漲到35萬鎊。預計曼聯和迪基亞將在世界盃前正式完成續約。
《太陽報》稱，續約後，迪基亞將成為曼聯隊史的第二高薪球員，僅次於山齊士的50.5萬鎊週薪。曼聯可謂拿出了十足的誠意。為了防止皇馬今夏可能的挖角，曼聯在賽季初就和迪基亞就續約問題有過初步的接觸。這個月，曼聯方面與迪基亞的團隊將正式開啟談判，敲定合約細節。
曼聯內部知情人士透露：「曼聯希望迪基亞在世界盃歸來時就已經知道一切都搞掂了，伊巴謙莫域的離開釋放了更多的薪金空間。曼聯想要向全世界展示出迪基亞不會離開，續約會是一個聲明。」
據悉一直覬覦迪基亞的皇馬近來也冷卻了熱情，轉向了其他更現實的目標了。儘管曼聯今季的成績不理想，但是迪基亞對在摩帥麾下效力依然很滿意。

佢先35m/wk?
on9山蟲就50m

山齊士咁全能緊係值

點解仲.......

可惜 天妒英才

佢走先係，第二隊邊有咁多機會表演，嘥咗個人才

仲有人信真係50萬周薪？

呢個好笑

普巴:我呢

感冒童又再上身

費sir走左咁耐獌最期待的新聞出現了

人地全能王識彈琴
件冬甩仔識咩樂器呀

佢已經放棄左離開曼聯

弱隊出龍門

走左咪會比人大炒

有啲盲反信報紙佬信到十足